S.A.S教官臨時上場救人質

呢單新聞好似無咩人講?

早幾日肯亞恐襲
一個途經既SAS成員(本身被派往當地訓練安全部隊)
聽到襲擊就即刻FULL GEAR，落場打恐怖份子
多次進出現場救人之餘
順手現場指揮

成件事可以拍電影